唐症皓入一入嚟5

你條撚樣聽日係咪又約咗人出街

收到wind 唐正號聽日都約咗人出街 又一條死偽毒

咩

你聽日係唔係約咗人

收皮啦有撚人約我咩

想知

潛左水？

佢約咗女

我話你約咗人呀 唔係人哋約你

你羊嚟㗎

咩料子🎗🤚🖕

咁多人約你 得唔得㗎

人哋去咗搵師姐 要同你講咩

你今日使唔使陪女

陪家母